成日見到差館門口有一堆男人食煙咁槍狂既

唔驚比人拉

果班休班警黎

非法集會

果班係報案室d 人
乜人都有

真正返工果d 係停車場劃左位
唔會咁易比你睇到, 認到佢地

自己友
拉咩

警犬可恥